如果遊行完 條例照通過 我地可以點

先盡力 以後事以後算 做好現在

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

全港大罷工

等下一個重大議題，再遊行

最好港鐵同巴士班員工罷工